Title: [Shaarli] Blog et Libre
Date: 2016-07-05 16:37
Category: Shaarli
Tags: Shaarli, Blog, Libre, Informatique

#[Blog et Libre](https://www.blog-libre.org/2016/07/05/blog-et-libre/)

C’est vrai, un blog c’est fait pour parler de ce qu’on aime ; pas obligé de se contenir à un thème précis. C’est pour ça qu’ici je parle de ce que j’aime.
